有無巴絲打人工高過自己senior ?

或者做senior 發現啲細嘅人工高過自己？

點樣驗證人工先？

9up ?

我.....

9 up大會開始

做緊senior 包薪

細既跑到數既話會高過我

同埋好奇想知正常一間公司HR係咪會阻止呢類on9情況發生

有無覺得好唔公平

有d 做咗十幾廿年嘅同事人工真係會高過上級